對住有feel既人唔敢直視...

好柒呀我

望住我

戴太陽眼鏡然後視姦佢

同意
但望下有神奇效果

m男奶腳趾

偷望？

試下望佢條撚

冇得奶啊 得自己腳趾

有幾次佢忽然同我講野 我個腦即刻一片空白 我對眼就係咁避佢對眼 啞左 點解我咁on9

係講野時唔望住佢

咁我都鐘意偷望 好正

多數我有好感既女仔都唔識我
只可以遠遠偷望下佢

咁你要yo下人啦

你不嬲7

咁佢同你講野時你既視線避去邊?

笑容可以解決一切

周圍飛

三唔識七點yo

如果有機會同佢講野既話...
否則直接抄牌好怪

冇機會喇 唔同dept

你咁樣俾人感覺好冇禮貌。好似好唔想同佢講嘢咁，好唔尊重佢。已經扣曬分。

就係三唔識七先去yo

冇計毒撚邊敢望人

好出奇咩

咩姐